[不孝子系列]買電話比老母

睇到自己老母部紅米第一代lag到傻真係眼火爆(但又未壞未爆炸 )
忍唔到手想買部新機比佢用

筆直1500內
唔要2手
要行貨
要大mon(老人家老花 )
用黎影相/微信/WhatsApp/youtube/check下巴士地鐵時間
簡單易用，唔好太多功能

暫時睇啱部紅米5plus
係csl賣緊1399(比小米之家平100)

唔知巴絲們有咩推介

屌米好似出左新低端機

唔知係咪你講個部

祝你早日分到身家

咁耐買一次仲1500蚊筆值

窮L麻
同埋老母話唔好買太貴

千令蚊呢d會唔會好快lag到仆街

俾多少少買部Nokia 6.1啦

Iphone se 都係2千幾

要大mon
se老人家睇唔清

我係怕呢樣野
而家開個app都lag機

屌米6X

俾多少少有Nokia 6.1

Mi A1

你小心，你買左佢都未必肯換

嫌會lag機就比多少少錢買部好d既做孝子啦

我係窮撚都買部iPhone 6s plus 俾老母啦

不孝子先買android比屋企人

Sharp Aquos S2, $1780